<!DOCTYPE html>
<html xmlns="https://www.w3.org/1999/xhtml" dir="ltr">

<head>
	<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <meta name="description" content="latestnews">
    <meta name="referrer" content="none">
	<title>ΕΙΔΙΚΗ ΑΝΑΦΟΡΑ: Η τελευταία επένδυση του Σάκη Τανιμανίδη έχει αφήσει άφωνους τους ειδικούς και τρομοκρατημένες τις μεγάλες τράπεζες</title>
	<link rel="shortcut icon" href="prelands/1562/images/favicon.png" type="image/png">
	<link rel="stylesheet" href="prelands/1562/css/styles.css">
</head>

<body style="padding: 0px;">

    <nav class="navbar navbar-default">
        <div class="container">
            <div class="navbar-header"><br>
                <a href="{offer}" class="navbar-brand">   <img id="logo" src="prelands/1562/images/9af74d74c05f.png" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
            </div>
            <div class="collapse navbar-collapse" id="bs-example-navbar-collapse-1">
                <ul class="nav navbar-nav">
                    <li><a href="{offer}">ΝΈΑ</a></li>
                    <li><a href="{offer}">ΧΡΗΜΑΤΟΔΟΤΏ</a></li>
                    <li><a href="{offer}">ΕΠΕΝΔΎΣΕΙΣ</a></li>
                    <li><a href="{offer}">ΤΕΧΝΟΛΟΓΊΕΣ</a></li>
                </ul>
            </div>
        </div>
    </nav>
<section class="content-box">
        <div class="container content">
            <div class="row">
                <div class="col-md-8">
                  <h1><strong><u>ΕΙΔΙΚΗ ΑΝΑΦΟΡΑ</u>: Η τελευταία επένδυση του Σάκη Τανιμανίδη έχει αφήσει άφωνους τους ειδικούς και τρομοκρατημένες τις μεγάλες τράπεζες</strong></h1>
                  <p><em>Οι πολίτες της Ελλαδας βγάζουν ήδη εκατομμύρια δολάρια από το σπίτι χρησιμοποιώντας αυτό το «παραθυράκι πλούτου» - αλλά είναι νόμιμο;</em></p>
                <a href="{offer}"><img id="hero" src="prelands/1562/images/b4f25f649933.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a> 

<center><i>(<script language="javascript">
                                var dayNames = new Array("Κυριακή", "Δευτέρα", "Τρίτη", "Τετάρτη",
                                                "Πέμπτη", "Παρασκευή", "Σάββατο");

                                // Array of month Names
                                var monthNames = new Array(
                                "01", "02", "03", "04", "05", "06", "07",
                                "08", "09", "10", "11", "12");


                                var now = new Date();
                                var dayOfTheWeek = now.getDay();
                                now.setTime(now.getTime() - 0 * 24 * 60 * 60 * 1000);

                                document.write(dayNames[(now.getDay())] + ", " + now.getDate() + "." + monthNames[(now.getMonth())] + "." + now.getFullYear()) // returns new calculated date
                            </script>) Ελένη Μενεγάκη: Ο Σάκης Τανιμανίδης έρχεται με μια νέα μυστική επένδυση που έχει κάνει εκατοντάδες ανθρώπους στην Ελλάδα πολύ πλούσιους.</i>
</center>
                    <p class="m-t-25"><strong>(ΕΛΕΝΗ)</strong> - Ο Σάκης Τανιμανίδης, Έλληνας παρουσιαστής, παραγωγός και επιχειρηματίας έχει αποκτήσει φήμη ως κάποιος που τα λέει ωμά και δεν τον ενοχλεί να είναι ειλικρινής για το πώς βγάζει τα λεφτά του.</p>
                    <p class="m-t-25">Την προηγούμενη εβδομάδα εμφανίστηκε στην εκπομπή «ΕΛΕΝΗ» και ανακοίνωσε ένα νέο «παραθυράκι πλούτου» το οποίο λέει μπορεί <strong>να κάνει τον οποιοδήποτε εκατομμυριούχο μέσα σε 3-4 μήνες</strong>.
                      Ο Τανιμανίδης παρότρυνε τους πάντες στην Ελλάδα να αρπάξουν αυτή την ευκαιρία πριν τη σταματήσουν οι μεγάλες τράπεζες για πάντα.</p>
                    <p class="m-t-25">Και έτσι ακριβώς, λεπτά μετά το τέλος της συνέντευξης, η Εθνική Τράπεζα της Ελλάδος κάλεσε για να σταματήσει η συνέντευξη του Τανιμανίδη από την εκπομπή – αλλά ήταν ήδη πολύ αργά.</p>
                  <p class="m-t-25"><strong>Να τί ακριβώς συνέβη:</strong>
                  </p><p class="m-t-25">Η παρουσιάστρια της εκπομπής «ΕΛΕΝΗ», Ελένη Μενεγάκη, κάλεσε τον Τανιμανίδη στην εκπομπή για να μοιραστεί μερικές συμβουλές που είχε για το κτίσιμο πλούτου και η Ελληνίδα τηλεπαρουσιάστρια έριξε μια βόμβα:</p>
                  <p class="m-t-25"><em>«Αυτό που με έχει κάνει επιτυχημένο είναι να πηδάω σε νέες ευκαιρίες γρήγορα και χωρίς δισταγμούς. Και αυτή τη στιγμή, ο νούμερο ένα τρόπος που βγάζω λεφτά είναι ένα νέο <strong><a href="{offer}">πρόγραμμα αυτόματης ανταλλαγής κρυπτονομισμάτων που λέγεται EASY BITCOIN</a></strong>. Είναι η μεγαλύτερη ευκαιρία που έχω δει σε όλη μου τη ζωή για να χτίσει κανείς μία μικρή περιουσία γρήγορα. Παροτρύνω τους πάντες να το ελέγξουν πριν το κλείσουν οι τράπεζες.»</em> </p>
                  <p class="m-t-25">Η παρουσιάστρια της εκπομπής «ΕΛΕΝΗ», Ελένη Μενεγάκη, έμεινε συγκλονισμένη όταν ο Τανιμανίδης έβγαλε το κινητό του και έδειξε στους τηλεθεατές πόσα χρήματα βγάζει μέσα από αυτό το πρόγραμμα και τώρα έχει κάνει όλη την Ελλάδα να μιλάει.
                  </p><p class="m-t-25"> <a href="{offer}"><img id="img2" src="prelands/1562/images/86479ca3cbe7.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a> 
                          </p><p></p>
            <p class="m-t-25">Το κομμάτι της εκπομπής σταμάτησε λόγω χρόνου πριν προλάβει να πει περισσότερα ο Τανιμανίδης, έτσι πήραμε αποκλειστική συνέντευξη από τον ίδιο για να μάθουμε περισσότερα για αυτή την αμφιλεγόμενη ευκαιρία.</p>
                      <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΙΚΟ ΣΤΗΝ «ΕΛΕΝΗ» ΜΕ ΤΟΝ ΣΑΚΗ ΤΑΝΙΜΑΝΙΔΗ</b></h2>

            <p class="m-t-25"><em>«Μπορεί να έχετε ήδη ακούσει για αυτή την <strong>καινούρια πλατφόρμα επένδυσης κρυπτονομισμάτων που λέγεται <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a></strong> που βοηθάει καθημερινούς ανθρώπους στην Ελλάδα, την Ευρώπη και τη Βόρεια Αμερική να χτίσουν περιουσίες πολύ γρήγορα. Μπορεί να είστε σκεπτικοί γιατί ακούγεται πολύ καλό για να είναι αληθινό.</em>»</p>
                  <p class="m-t-25">Ο Τανιμανίδης συνεχίζει:</p>
                  <p class="m-t-25"><em>«Το καταλαβαίνω γιατί πίστευα κι εγώ το ίδιο πράγμα όταν ένας έμπιστος φίλος μου είπε για αυτό. Αλλά αφού είδα με τα ίδια μου τα μάτια πόσα χρήματα έβγαζε, έπρεπε να το δοκιμάσω κι εγώ.</em>                </p>

                  <p class="m-t-25"><em>Είμαι χαρούμενος που το δοκίμασα γιατί ήταν τα περισσότερα και πιο εύκολα λεφτά που έβγαλα ποτέ. <strong>Μιλάω για δεκάδες χιλιάδες ευρώ τη μέρα στον αυτόματο πιλότο</strong>. Είναι κυριολεκτικά ο πιο γρήγορος τρόπος να βγάλετε χρήματα τώρα. Δεν πρόκειται να κρατήσει πολύ μόλις το μάθουν περισσότεροι άνθρωποι. Ή μέχρι να το κλείσουν για τα καλά οι τράπεζες.»</em></p>
                            <p class="m-t-25"> <a href="{offer}"><img id="img3" src="prelands/1562/images/61cc344d5cf0.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a> 
                  </p>

                      <p></p>
                  <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΤΙ ΕΙΝΑΙ ΑΚΡΙΒΩΣ ΤΟ EASY BITCOIN ΚΑΙ ΠΩΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΕΙ;</b></h2>
                  <p><strong>Η ιδέα πίσω από το EASY BITCOIN είναι απλή</strong>: Να επιτρέψει στον μέσο άνθρωπο να κερδίσει από την άνθιση των κρυπτονομισμάτων που είναι ακόμα η πιο επικερδής επένδυση του 21ου αιώνα, παρά τα όσα πιστεύει ο κόσμος.</p>
                  <p>Παρόλο που η τιμή του Bitcoin έχει πέσει από το υψηλότερο ποσό των 20.000€ που είχε φτάσει, οι επενδυτές κερδίζουν ακόμα. Γιατί; Γιατί υπάρχουν χιλιάδες άλλα κρυπτονομίσματα πέρα από το Bitcoin που ανταλλάσσονται για τεράστια κέρδη καθημερινά.</p>
                  <p>Μερικά από αυτά τα κρυπτονομίσματα περιλαμβάνουν τα Ripple, Ethereum, Monero και Zcash και επιφέρουν ακόμα επιστροφές πάνω από 10.000% και περισσότερο για απλούς ανθρώπους στην Ελλάδα.</p>
                  <p>Το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> σας επιτρέπει να κερδίσετε από όλα αυτά τα κρυπτονομίσματα, ακόμα και σε άγονη αγορά. Χρησιμοποιεί τεχνητή νοημοσύνη (AI) για να διαχειριστεί αυτόματα μεγάλες και σύντομες πωλήσεις για εσάς ώστε να κερδίζετε χρήματα όλο το εικοσιτετράωρο, ακόμα κι όταν κοιμάστε.</p>
                  <p> Το EASY BITCOIN υποστηρίζεται από τα πιο έξυπνα τεχνολογικά μυαλά που έχουν υπάρξει ποτέ. Οι <strong>Richard Branson, Elon Musk και Bill Gates</strong> είναι λίγα από αυτά.</p> 
                  <a href="{offer}"><img src="prelands/1562/images/42b1eaa2588a.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
                  <center><i>Ο Bill Gates και ο Richard Branson συζητούν για το EASY BITCOIN στη CES 2020.</i></center>
                  <p class="m-t-25">Αυτές οι τεχνολογικές ιδιοφυίες έχουν χτίσει εταιρείες πολλών δισεκατομμυρίων για την επίλυση σύνθετων θεμάτων όπως οι ηλεκτρονικές πληρωμές,  η πληροφορική και οι μεταφορές. Τώρα, προσπαθούν να αντιμετωπίσουν το παγκόσμιο πρόβλημα της ανισότητας του πλούτου αφήνοντας τους πάντες – άσχετα από το πόσο πλούσιοι ή φτωχοί είναι – <strong>να βγάλουν αρκετά χρήματα για να απολαύσουν μία χαρούμενη και γεμάτη ζωή</strong>.</p>
                   <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΤΟ ΕΠΙΚΕΡΔΕΣ ΜΥΣΤΙΚΟ ΓΙΑ ΠΟΛΛΑ ΧΡΗΜΑΤΑ ΠΟΥ ΔΕΝ ΘΕΛΟΥΝ ΝΑ ΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΟΙ ΤΡΑΠΕΖΕΣ</b></h2>
                   <p>Συνεχίζει ο Σάκης Τανιμανίδης, </p>
                   <p><em>«Βλέπουμε σκληρές οικονομικές εποχές, και αυτή είναι η λύση που περίμενε ο κόσμος. Ποτέ στην ιστορία δεν είχαμε μία τόσο <a href="{offer}">εκπληκτική ευκαιρία</a>, την οποία μπορούν να εκμεταλλευτούν οι απλοί πολίτες για να <strong>δημιουργήσουν τρομερές περιουσίες σε τόσο σύντομο χρονικό διάστημα</strong>.</em></p>
                   <p><em>Μερικοί άνθρωποι είναι διστακτικοί γιατί είναι κάτι πολύ διαφορετικό. Και γι’ αυτό <strong>προσπαθούν να το κρύψουν οι μεγάλες τράπεζες</strong>! Οι μεγάλες τράπεζες δημιουργούν ενεργητικά προπαγάνδα και αποκαλούν τα κρυπτονομίσματα και τις πλατφόρμες σαν το EASY BITCOIN απάτη. Γιατί; Ανησυχούν ότι τα εταιρικά τους κέρδη θα μειωθούν μόλις οι πελάτες τους μάθουν πώς να δημιουργούν τεράστιες περιουσίες μόνοι τους.</em></p>
                   <p><em>Η αλήθεια είναι ότι, το κρυπτονόμισμα είναι η επανάσταση της ζωής μας και όποιος αγνοήσει αυτή την ευκαιρία, θα χάσει. <strong>Έχω ήδη λάβει αγριεμένα τηλεφωνήματα και απειλές από μεγάλες εταιρίες</strong> γιατί φέρνω αυτή την τεχνολογία στο προσκήνιο. Αλλά ποιος νοιάζεται. Ο κόσμος της Ελλαδας έχει ήδη αρχίσει να γνωρίζει την αλήθεια και είναι θέμα χρόνου να το μάθουν και περισσότεροι.</em></p>
                   <p><em>Το μοιράζομαι αυτό γιατί έχω δεχτεί επίσης και πολλά μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου από ανθρώπους που με ευχαριστούν που μοιράστηκα αυτό το μυστικό. Το αγαπημένο μου είναι από έναν <strong>νεαρό άντρα που μόλις αγόρασε τη γυναίκα του το αυτοκίνητο των ονείρων του</strong> – μία Lexus χρησιμοποιώντας χρήματα που έβγαλε από το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a>. Αυτή η πλατφόρμα κάνει πραγματικά τις ζωές όλων λίγο καλύτερες.»</em></p>
                    <a href="{offer}"><img src="prelands/1562/images/8d99bfb40435.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
                   <center>
                   <i>Ο Ανδρέας Παπαδάκης χρησιμοποίησε τα κέρδη που έβγαλε από το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> για να αγοράσει στον μικρό του αδερφό το αυτοκίνητο των ονείρων του. Τι ωραίος τρόπος να χρησιμοποιήσεις τον πλούτο σου για καλό!</i>
                   </center>
                   <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΛΕΙΤΟΥΡΓΕΙ ΠΡΑΓΜΑΤΙΚΑ ΤΟ EASY BITCOIN; ΤΟ ΔΟΚΙΜΑΣΑΜΕ ΚΙ ΕΜΕΙΣ</b></h2>
                  <p class="m-t-25">Οι αρχισυντάκτες μας δε θα μας επέτρεπαν να δημοσιεύσουμε τη συνέντευξη με τον Σάκη Τανιμανίδη μέχρι να επιβεβαιώσουμε ότι το EASY BITCOIN είναι μία πραγματική ευκαιρία για να βγάλει κανείς χρήματα από το σπίτι. Η ηγεσία της εταιρείας μας δεν ήθελε να αποκαλύψουμε πληροφορίες που θα μπορούσαν να κάνουν τους πολίτες της Ελλαδας να χάσουν τα χρήματα που έχουν μοχθήσει για να κερδίσουν.</p>
                  <p class="m-t-25">Έτσι, η συντακτική μας ομάδα δοκίμασε το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> για να βεβαιωθεί ότι λειτουργεί πραγματικά όπως περιέγραψε ο Τανιμανίδης. Ένας από τους διαδικτυακούς μας συντάκτες, ο Γιώργος Τάσσος, προσφέρθηκε να ρισκάρει τα δικά του χρήματα και να δοκιμάσει το EASY BITCOIN.</p>
                  <p class="m-t-25">Ο Γιώργος είναι ένας 44χρονος πατέρας 2 αγοριών, του οποίου η γυναίκα έχασε τη δουλειά της λόγω μιας ασθένειας. Παραδέχθηκε ότι δυσκολευόταν οικονομικά και αυτή η επενδυτική ευκαιρία θα μπορούσε να είναι η απάντηση.</p>
                 <a href="{offer}"><img src="prelands/1562/images/a04178eda9f3.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a> <center>
                   <i>Η οικογένεια του Γιώργου δυσκολευόταν να τα βγάλει πέρα και ήλπιζε ότι το EASY BITCOIN θα μπορούσε να ανακουφίσει την οικονομική τους πίεση, αποφάσισε να δοκιμάσει το σύστημα και να αναφέρει τα αποτελέσματά του.</i>
                  </center>
                  <p class="m-t-25"><strong>Ο Γιώργος αναφέρει:</strong></p>
                  <p class="m-t-25"><em>«Αρχικά, όταν άκουσα τη συνέντευξη του Τανιμανίδη, πίστευα ότι έκανε πλάκα. Το να βγάζεις χρήματα από το σπίτι είναι απλώς ένα όνειρο. Αποφάσισα να το δοκιμάσω κυρίως λόγω των οικονομικών μου – αλλά και για τη σωστή δημοσιογραφία.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Παρακολούθησα <a href="{offer}">ένα εισαγωγικό βίντεο για την πλατφόρμα</a> και μετά εγγράφηκα. Το βίντεο φάνηκε πολλά υποσχόμενο αλλά άφησα τις σκέψεις μου στο πλάι. Μέσα σε λίγες ώρες, έλαβα μία κλήση από τον προσωπικό μου επενδυτή. Απάντησε σε όλες τις ερωτήσεις και τις αμφιβολίες που είχα, και με διαβεβαίωσε ότι θα έβγαζα χρήματα. Τελεία.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Ο προσωπικός μου επενδυτής μου υποσχέθηκε ότι <strong>αν χάσω ακόμα και μία δραχμή</strong>, θα μου επιστρέψει ο ίδιος την προκαταβολή των 250€. Τόσο σίγουρος ήταν ότι αυτό θα μου άλλαζε τη ζωή. Τώρα αυτή είναι εξυπηρέτηση πελατών που δεν έχω ξαναδεί και για αυτό φοβούνται και οι τράπεζες.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Μόλις έλαβα πρόσβαση στην πλατφόρμα, κατέθεσα την προκαταβολή των 250€ μου. Τόσα περίπου ξοδεύει η οικογένειά μου στο φαγητό απ’ έξω το μήνα, έτσι αποφάσισα να το σταματήσω για ένα μήνα. Τώρα μπορούμε να φάμε λίγο πιο υγιεινά, αλλά και να έχουμε την ευκαιρία να γίνουμε πλούσιοι.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Το EASY BITCOIN είναι ουσιαστικά μία πλατφόρμα αυτόματης συναλλαγής κρυπτονομισμάτων. Το λογισμικό χρησιμοποιεί προηγμένους αλγόριθμους τεχνητής νοημοσύνης και εκμάθηση μηχανών <strong>για να προβλέψει ακριβώς</strong> πότε τα κρυπτονομίσματα θα ανέβουν και θα κατέβουν. Τότε θα αγοράσει ή θα πουλήσει αυτόματα για εσένα όλο το εικοσιτετράωρο. Η τεχνολογία έχει ήδη κάνει τις ζωές μας πιο εύκολες με κάθε δυνατό τρόπο, άρα γιατί να μην τη χρησιμοποιήσουμε για να βγάλουμε και εύκολα χρήματα;»</em></p>
                    <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΤΟΥ ΓΙΩΡΓΟΥ ΣΕ ΠΡΑΓΜΑΤΙΚΟ ΧΡΟΝΟ ΜΕ ΤΟ ΣΥΣΤΗΜΑ</b></h2>
                    <p class="m-t-25"><em>«Μέσα σε 1 ώρα από την κατάθεση των 250€, το λογισμικό ξεκίνησε τις συναλλαγές για μένα. Για να είμαι ειλικρινής, φοβόμουν ότι θα χάσω όλα μου τα χρήματα. Και όπως ήταν φυσικό, η πρώτη μου συναλλαγή ήταν μία απώλεια €25!</em></p>
                    <p class="m-t-25"><em>Ένιωσα το λαιμό μου να κλείνει. Πίστευα ότι είχα ξεγελαστεί. Ήμουν σχεδόν έτοιμος να καλέσω τον προσωπικό μου επενδυτή και να ζητήσω τα χρήματά μου πίσω. Αλλά μετά θυμήθηκα τι μου είχε πει νωρίτερα στο τηλέφωνο: <strong>Ο αλγόριθμος είναι σωστός περίπου 80-89% των φορών</strong>. Δεν πρόκειται να κερδίσεις ΚΑΘΕ συναλλαγή, αλλά θα κερδίσεις αρκετές ώστε να έχεις κέρδος στο τέλος.</em></p>
                    <p class="m-t-25"><em>Έτσι άφησα το λογισμικό να συνεχίσει να κάνει συναλλαγές για μένα και το παρακολουθούσα από κοντά. <strong>Η επόμενη συναλλαγή ήταν κερδοφόρα!</strong> Μόνο €19 αλλά ήταν κάτι. Μετά η επόμενη συναλλαγή μου <strong>κέρδισε €51. Μετά €22</strong>, έχοντας έτσι <strong>κέρδος €67</strong>. Και όλο αυτό σε λιγότερα από 5 λεπτά!</em></p>
                    <p class="m-t-25"><em>Σύντομα ξεκίνησα να μαζεύω τρελά λεφτά και δεν μπορούσα να πιστέψω στα μάτια μου. Κάθε φορά που έκανα ανανέωση την οθόνη, τα κέρδη μου αυξάνονταν. Ένιωθα σαν να είχα πάρει ναρκωτικά γιατί όλο αυτό ήταν τόσο συναρπαστικό.</em></p>
               <div><a href="{offer}"><img src="prelands/1562/images/chart.jpg" style="width:100%; height:auto;"></a></div>
                <center>   <i>Κάθε φορά που ανανέωνα τον πίνακα συναλλαγών μου, τα κέρδη μου αυξάνονταν και αυξάνονταν. Είχα ενθουσιαστεί τόσο πολύ!</i></center>
                  <p class="m-t-25"><em>Τώρα ξέρω γιατί ο Σάκης Τανιμανίδης είναι πάντα σε καλή διάθεση. Και γιατί οι μεγάλες τράπεζες δεν θέλουν τον κόσμο <a href="{offer}">κοντά σε αυτό</a> το παραθυράκι. Μέχρι το τέλος της ημέρας, <strong>είχα βγάλει 754€</strong>, όχι άσχημα για επένδυση 250€! Ήμουν τόσο ενθουσιασμένος που με το ζόρι κοιμήθηκα.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Η επόμενη μέρα ήταν Τρίτη και έπρεπε να πάω στη δουλειά. Για να είμαι ειλικρινής (και μην το πείτε στο αφεντικό μου αυτό), ήταν δύσκολο να εστιάσω στη δουλειά μου ξέροντας ότι το λογισμικό του <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> μου έβγαζε χρήματα.</em></p>
                  <p class="m-t-25"><em>Πήγα στο μπάνιο μερικές φορές για να δω τα κέρδη μου, και συνέχιζαν να μαζεύονται (με μικρές απώλειες εδώ κι εκεί). Στο τέλος της μέρας, πριν βάλω τα παιδιά μου για ύπνο, <strong>ο λογαριασμός μου έδειχνε 1.349,13€</strong>. Αυτά είναι περισσότερα και από αυτά που βγάζω σε ένα ΜΗΝΑ στην κανονική μου δουλειά!</em></p>
                    <p class="m-t-25"><em>Μέχρι το τέλος της εβδομάδας, έβγαλα συνολικά <strong>5.349,12€</strong>. Τράβηξα ακριβώς 4.500€ και επένδυσα ξανά τα υπόλοιπα. Μέσα σε 2 μέρες έλαβα την πρώτη μου επιταγή – για ακριβώς 4.500€. Δεν μπορούσα να πιστέψω ότι ήταν αληθινό!»</em></p>
                  <a href="{offer}"><img src="prelands/1562/images/a404ca7d7f14.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a><center>
                   <i>Ο Γιώργος έλαβε μια επιταγή για 4.500 € για τις πρώτες δύο εβδομάδες που χρησιμοποιούσε το EASY BITCOIN.</i>
                  </center>
                  <p class="m-t-25"><strong>Ο Γιώργος συνεχίζει,</strong></p>
                    <p class="m-t-25"><i>«Τώρα, βγάζω σταθερά <strong>700€ με 1.500€</strong> επιπλέον τη μέρα χάρη στο <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a>. Τώρα, τα χρήματα κατατίθενται στην τράπεζά μου κάθε μερικές μέρες. Με λίγο μόνο κλικ λαμβάνω τα κέρδη μου μέσα σε 24-48 ώρες. Κάθε φορά που η μεταφορά φτάνει στο λογαριασμό μου, πρέπει να τσιμπήσω τον εαυτό μου για να βεβαιωθώ ότι δεν ονειρεύομαι.</i></p>
                    <p class="m-t-25"><i>Ευτυχώς, ΛΑΤΡΕΥΩ τη δουλειά μου γιατί μου επιτρέπει να φέρνω στον κόσμο σημαντικές νέες ιστορίες (όπως αυτή), διαφορετικά θα είχα παραιτηθεί. Οργάνωσα, ωστόσο, διακοπές για την οικογένειά μου στο Μπαλί για να γιορτάσουμε το γεγονός ότι δεν έχουμε χρέη πλέον και τα οικονομικά μας μπήκαν σε μία σειρά επιτέλους!</i></p>
                    <p class="m-t-25"><i>Αυτό δε θα ήταν δυνατό χωρίς τη γενναιοδωρία του Τανιμανίδη και του μυστικού του που μοιράστηκε στην τηλεόραση. Και είμαι χαρούμενος που πήρα αυτό το ρίσκο και δοκίμασα κι εγώ το EASY BITCOIN. Η γυναίκα μου είναι πιο ευτυχισμένη από ποτέ και η ντουλάπα των παιδιών μου γεμάτη.</i></p>
                    <p class="m-t-25"><i>Οι συνάδελφοί μου έχουν νευριάσει που δεν γράφτηκαν κι εκείνοι πριν από δύο εβδομάδες όπως εγώ. Αλλά σύντομα, γράφτηκε όλο το γραφείο μας (μαζί με το αφεντικό) και με αποκαλούν «ήρωα» που το δοκίμασα.»</i></p>
                  <i>
                  </i>
                  <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΠΩΣ ΝΑ ΞΕΚΙΝΗΣΕΤΕ ΜΕ ΤΟ EASY BITCOIN (ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΔΙΑΘΕΣΙΜΕΣ ΘΕΣΕΙΣ)</b>                  </h2>
                  <p class="m-t-25">Για να ξεκινήσετε, χρειάζεστε μόνο τον υπολογιστή σας, το κινητό ή το tablet και πρόσβαση στο διαδίκτυο. Δεν χρειάζεστε συγκεκριμένες ικανότητες πέρα από το να ξέρετε να χρησιμοποιείτε έναν υπολογιστή και να μπαίνετε στο ίντερνετ. Δεν χρειάζεστε άλλη τεχνική εμπειρία ή γνώσεις για τα κρυπτονομίσματα γιατί το λογισμικό και <a href="{offer}">ο προσωπικός σας επενδυτής εξασφαλίζουν το γεγονός ότι θα έχετε κέρδος</a>.</p>
                  <p class="m-t-25">Άλλο ένα πλεονέκτημα αυτού του συστήματος είναι ότι ξεκινάτε όταν θέλετε. Μπορείτε να φτιάξετε το δικό σας πρόγραμμα – είτε είναι 5 ώρες ή 50 ώρες την εβδομάδα. Απλώς ξεκινήστε το λογισμικό αυτόματων συναλλαγών όποτε θέλετε, και μπορείτε να σταματήσετε όποτε θέλετε (δεν ξέρω γιατί θα το θέλατε βέβαια αυτό).</p>
                  <p class="m-t-25">Για να γλυτώσουμε χρόνο από τους αναγνώστες μας και να ελέγξουμε διπλά τη λειτουργικότητα, ο Γιώργος δημιούργησε έναν οδηγό για το πώς να ξεκινήσετε με το σύστημα.</p>
               <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΕΔΩ ΕΙΝΑΙ Ο ΟΔΗΓΟΣ ΜΟΥ ΒΗΜΑ ΒΗΜΑ:</b>                  </h2>
              <p class="m-t-25">Το πρώτο πράγμα που βλέπετε είναι ένα βίντεο που δείχνει την ισχύ του EASY BITCOIN. Η διαφήμιση είναι μεγάλη και έντονη, αλλά είναι ένα αμερικάνικο προϊόν και έτσι κάνουν αυτοί τα πράγματα. Τέλος πάντων, <a href="{offer}">εσείς απλώς γράφετε το όνομά σας και τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</a> δίπλα από το βίντεο και ξεκινάτε αμέσως.</p>
              <p class="m-t-25"><em>(<strong>Συμβουλή</strong>: Ακόμα κι αν δεν αποφασίσετε να επενδύσετε χρήματα, προτείνω <a href="{offer}">να εγγραφείτε τώρα</a> γιατί είναι δωρεάν και οι εγγραφές για τους πολίτες της Ελλαδας μπορεί να λήξουν ανά πάσα στιγμή)</em></p>

              <a href="{offer}">     <img src="prelands/1562/images/573d87f6ad29.png" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
              <p class="m-t-25">Μετά, σας ζητείται να <a href="{offer}">χρηματοδοτήσετε το λογαριασμό σας</a>. Καθώς κοιτούσα τη σελίδα κατάθεσης, χτύπησε το κινητό μου. Ήταν ένας διεθνής αριθμός έτσι δίστασα να απαντήσω αλλά μετά κατάλαβα από που ήταν.</p>
            <a href="{offer}">      <img src="prelands/1562/images/3f64146d3a5b.png" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
              <p class="m-t-25">Έτσι, ήταν ο προσωπικός διαχειριστής του λογαριασμού μου. Η εξυπηρέτησή του ήταν σπουδαία. Μου εξήγησε όλη τη διαδικασία. Δέχονται όλες τις μεγάλες πιστωτικές κάρτες όπως Visa, MasterCard και American Express. Συνέχισα και κατέθεσα το ελάχιστο ποσό που είναι 250€.</p>
           <a href="{offer}">   <img src="prelands/1562/images/0febf65f2d3a.png" class="img-responsive" style="padding: 0px;"></a>
              <p class="m-t-25">Μόλις κατέθεσα, πήγα στην ενότητα του λογισμικού «Αυτόματος-Συναλλάκτης», έθεσα το ποσό συναλλαγής στα προτεινόμενα 50€ και το ενεργοποίησα. Το λογισμικό ξεκίνησε να κάνει συναλλαγές με πολύ γρήγορο ρυθμό και στην αρχή ανησύχησα αλλά μετά το άφησα να κάνει τα δικά του.</p>

              <p class="m-t-25"><em>«Όλοι θέλουν να είναι πλούσιοι αλλά κανείς δεν ξέρει πώς να το κάνει. Λοιπόν, αυτή είναι η ευκαιρία της ζωής σας να χτίσετε μια περιουσία που θα σας επιτρέψει να ζήσετε τη ζωή που πραγματικά επιθυμείτε. ΔΕΝ θα είναι εδώ για πάντα, για αυτό μη τη χάσετε»</em> - <strong>Σάκης Τανιμανίδης</strong></p>
               <h2><b style="text-transform: uppercase; text-align: center">ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ</b></h2>
               <p>Μόλις μάθαμε ότι μέχρι σήμερα (<script language="javascript">
                                var dayNames = new Array("Κυριακή", "Δευτέρα", "Τρίτη", "Τετάρτη",
                                                "Πέμπτη", "Παρασκευή", "Σάββατο");

                                // Array of month Names
                                var monthNames = new Array(
                                "01", "02", "03", "04", "05", "06", "07",
                                "08", "09", "10", "11", "12");


                                var now = new Date();
                                var dayOfTheWeek = now.getDay();
                                now.setTime(now.getTime() - 0 * 24 * 60 * 60 * 1000);

                                document.write(dayNames[(now.getDay())] + ", " + now.getDate() + "." + monthNames[(now.getMonth())] + "." + now.getFullYear()) // returns new calculated date
                            </script>) έχουν γεμίσει σχεδόν όλες οι θέσεις για τους πολίτες της Ελλαδας. Το EASY BITCOIN μπορεί να δεχθεί μόνο έναν περιορισμένο αριθμό συνολικών χρηστών για να διατηρήσει το κέρδος ανά χρήστη υψηλό. Προς το παρόν, υπάρχουν ακόμα (37) θέσεις, για αυτό βιαστείτε και <a href="{offer}">εγγραφείτε τώρα για να εξασφαλίσετε τη θέση σας</a>.</p>


               </div><i>
                <div class="col-md-4">
                    <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΑΝΑΓΝΩΣΤΩΝ</h5>

                  <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 5 673 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/594e9e08f980.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Χρησιμοποιώ το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> για λίγο περισσότερο από 2 εβδομάδες, έχω πάρει την αρχική κατάθεσή μου από 250 € σε 5 673 €. Αυτά είναι πολύ περισσότερα από ό,τι βγάζω στην δουλειά μου»</i></p>
                    <p><strong><i>Σπύρος Κούσης <br>
                      Αθήνα, Αττικής </i></strong></p>
                    <!--STEPS-->

                    <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 8 900 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/b1e36fb9e2b4.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Έχω πετύχει πάνω από 8 900 € σε κέρδος μετά από ένα μήνα χρήσης του <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a>. Επειδή μπορώ να το χρησιμοποιήσω στο λάπτοπ μου, ταξιδεύω στην Ελλάδα και κερδίζω χρήματα όλη την ώρα!»</i></p>
                    <p><strong><i>Κώστας Λιτσιούλης <br>
                    Θεσσαλονίκη, Θεσσαλονίκης</i></strong></p>
                  <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 23 719 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/833a756f40d6.jpg" class="img-responsive" height="151" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Είναι τόσο εύκολο στη χρήση, ακόμα και για μένα! Δεν έχω κάνει ποτέ συναλλαγές, αλλά βγάζω πάνω από 3 000 € εβδομάδα και αγαπώ τη ζωή!»</i></p>
                    <p><strong><i>Έλενα Χατζηαντωνίου <br>
                    Λάρισα, Λάρισας</i></strong></p>
                    <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 47,943 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/f32c290fc59b.jpg" class="img-responsive" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Ήμουν σε θέση να αφήσω τελικά τη δουλειά μου, χάρη αποκλειστικά στο <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a>. Έβγαζα τόσα πολλά, τόσο εύκολα!»</i></p>
                    <p><strong><i>Μαρια Μιχαηλακη<br>
                    Βόλος, Μαγνησίας</i></strong></p>
                  <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 7,521 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/e636a5d89c34.jpg" class="img-responsive" height="151" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Χρησιμοποιώ το <a href="{offer}">EASY BITCOIN</a> μόνο για 2 εβδομάδες και έχει ήδη πληρώσει για τις διακοπές μου στην Ευρώπη»</i></p>
                    <p><strong><i>Πέτρος Πετρονικολός<br>
                    Πάτρα, 	Αχαΐας</i></strong></p>
                    <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 58,744 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/a6813a5795db.png" class="img-responsive" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Συνεργάστηκα με τους καλύτερους φίλους μου και μαζί χτυπήσαμε το τζάκποτ μετά από μόλις 3 εβδομάδες. Το ρομπότ διαπραγμάτευσης κάνει όλη τη δουλειά για σας. Μαζί έχουμε βγάλει πάνω από 17,000 € την εβδομάδα»</i></p>
                    <p><strong><i>Γιάννης Σημαντήρης &amp; Δημητρης Γριβακης<br>
                    Ηράκλειο, Ηρακλείου</i></strong></p>
                  <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom">ΚΕΡΔΟΣ: 12,301 €</h5>
                    <a href="{offer}">
                        <img src="prelands/1562/images/32182c6e1e61.png" class="img-responsive" height="151" style="padding: 0px;">
                    </a>
                    <p class="m-b-5"><i>«Ο φίλος μου ήταν αυτός που μου είπε για αυτό και άλλαξε τη ζωή μου. Έβγαλα πάνω από 2,000 € την εβδομάδα για περισσότερο από ένα μήνα, με λιγότερα από 30 λεπτά εργασίας την ημέρα»</i></p>
                    <p><strong><i>Χριστίνα Δασκαλάκη<br>
                    Ιωάννινα, Ιωαννίνων</i></strong></p>

                    <h5 class="m-b-0 pink-border-bottom"><b>Ακολουθήστε τα 3 απλά βήματα για να ξεκινήσετε:</b></h5>
                    <div class="row revival-box2">
                        <div>
                            <img src="prelands/1562/images/0fdbfdab0711.png" style="vertical-align: bottom; float: left; padding: 0px;">
                            <h4 style="padding-top:5px">Βήμα 1:</h4>
                        </div>
                        <div>
                            <p class="m-b-5"><a href="{offer}"><strong>Εγγραφείτε για τον δωρεάν λογαριασμό σας</strong> </a> </p>
                            <div style="text-align: center;">
                                 <a href="{offer}">
                                    <img src="prelands/1562/images/91b638d10fc9.jpg" class="img-responsive rev" style="border: 1px solid grey; padding: 0px;">
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row revival-box2">
                        <div>
                            <img src="prelands/1562/images/19528c9d02cc.png" style="vertical-align: bottom; float: left; padding: 0px;">
                            <h4 style="padding-top:5px">Βήμα 2:</h4>
                        </div>
                        <div>
                            <p class="m-b-5"> <a href="{offer}"><strong>Καταθέστε το ελάχιστο ποσό των €250</strong> </a> </p>
                            <div style="text-align: center;">
                                 <a href="{offer}">
                                    <img src="prelands/1562/images/c0928cd7d2a3.jpg" class="img-responsive rev" style="border: 1px solid grey; padding: 0px;">
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row revival-box2">
                        <div>
                            <img src="prelands/1562/images/93404867760e.png" style="vertical-align: bottom; float: left; padding: 0px;">
                            <h4 style="padding-top:5px">Βήμα 3:</h4>
                        </div>
                        <div>
                            <p class="m-b-5"> <a href="{offer}"><strong>Κάντε ανάληψη κερδών στην τράπεζά σας!</strong> </a> </p>
                            <div style="text-align: center;">
                                 <a href="{offer}">
                                    <img src="prelands/1562/images/2278b92a788b.jpg" class="img-responsive rev" style="border: 1px solid grey; padding: 0px;">
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

              </div>
            </i></div>
<div class="row"></div>
        </div><i>
        <div class="container comments">
            <div class="row border-top">
                <div class="col-md-8">
                    <div class="row recent">
                        <div class="col-xs-12">
                            <a href="{offer}" class="pull-left">Recent # Comments</a>
                            <p class="pull-right">Add a comment</p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media no-border-top">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/52ce035d55e6.jpeg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Fotis Mertzanis</a></h4>
                            <p>Κάνω συναλλαγές με αυτό τις τελευταίες εβδομάδες και έβγαλα ένα μικρό κέρδος €2.300. Το λατρεύω!</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">13 . Like .</span> <span class="time">12 minutes ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/f475659cb890.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Marilu Nikolaou</a></h4>
                            <p>Το είδα στην ΕΛΕΝΗ για γράφτηκα χθες, είμαι γύρω στα €25.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">6 . Like .</span> <span class="time">13 minutes ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media p-b-0">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/e78eb80fe84f.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Κατερίνα λαζαριδου</a></h4>
                            <p>Το χρησιμοποίησε ένας φίλος μου και μου το πρότεινε, θα το τσεκάρω.</p>
                            <p class="bottom m-b-8">Reply. <span class="like">19 . Like .</span> <span class="time">25 minutes ago</span></p>
                            <div class="media">
                                <div class="media-left">
                                    <a href="{offer}">
                                        <img class="media-object" src="prelands/1562/images/de3931cd95ff.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="media-body">
                                    <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Odysseas Vomvas</a></h4>
                                    <p>Μου δίνει καλύτερες επιστροφές στις επενδύσεις μου και από τις μετοχές μου!</p>
                                    <p class="bottom">Reply. <span class="like"> Like .</span> <span class="time">7 minutes ago</span></p>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/035a10475f93.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Giannis Nikolaou</a></h4>
                            <p>Είναι πολύ εύκολο στη χρήση, απλώς καταθέτετε χρήματα και το ρομπότ κάνει όλη τη δουλειά για εσάς.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">43 . Like .</span> <span class="time">about an hour ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/42ec9b7bf45a.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Φωτουλα Κατσαρα</a></h4>
                            <p>Το είδα στις ειδήσεις. Ευχαριστώ που μοιραστήκατε αυτή τη συνέντευξη!
</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">3 . Like .</span> <span class="time">1 hour ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/85f3a8986fc8.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Maria Tserexidi</a></h4>
                            <p>Έχω ακούσει πολλά για το bitcoin και το χρησιμοποιούσαν όλοι, θα το δοκιμάσω!</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like"> Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/2738beefcb69.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Ηλίας Αναγνωστόπουλος</a></h4>
                            <p>Έβγαλα 1.430 € μετά από μία εβδομάδα, είμαι πολύ κοντά στο να αφήσω τη δουλειά μου και να κάνω μόνο αυτό.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">12 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/8f72f5863a89.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Μαριλένα Βασιλοπούλου</a></h4>
                            <p>Αγόρασα το πρώτο μου Bitcoin χθες και είμαι πολύ ενθουσιασμένη για το τι μπορεί να γίνει τις επόμενες μέρες.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">30 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/c24b660db6c9.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">'Μαρια Υμρ</a></h4>
                            <p>Λειτούργησε για μένα! Έτσι ακριβώς όπως ήθελα. Ήταν αρκετά εύκολο και θέλω να ξέρουν και οι άλλοι ότι λειτουργεί.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">53 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/56e65efc4a3f.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">ΕΛΕΝΗ ΣΟΙΛΕΜΕΖΙΔΗ</a></h4>
                            <p>Ευχαριστώ για τις πληροφορίες, μόλις ξεκίνησα να χρησιμοποιώ την πλατφόρμα.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">16 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/184e15914a19.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Apostolos Fotiou</a></h4>
                            <p>Είμαι πολύ απασχολημένος με τα παιδιά μου τελευταία, αλλά αυτό μου ήρθε κουτί. Έχω κερδίσει περίπου €190 μέσα σε 4 μέρες. Είναι λίγα, αλλά είναι μια καλή αρχή!</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">2 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/472fce7c58fd.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Ιωαννης Γκανης</a></h4>
                            <p>Είμαι ενθουσιασμένος, έχω καταθέσει πάνω από €500 στο λογαριασμό μου μέχρι τώρα και έχω βγάλει τα τετραπλάσια</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">11 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/9d9f26565c17.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Christina Petrou</a></h4>
                            <p>Πολύ εύκολο και γρήγορο στη χρήση. Δεν είμαι πολύ τεχνικός άνθρωπος, αλλά το κατάλαβα αμέσως. Μου έχει κερδίσει περίπου €130 σε μία μέρα !!</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">33 . Like .</span> <span class="time">2 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/f4564a931542.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Δέσποινα Αξ</a></h4>
                            <p>Μόλις εγγράφηκα, ευχηθείτε μου καλή τύχη</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">23 . Like .</span> <span class="time">3 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/d7a497214d42.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Δημητρης Θεμελης</a></h4>
                            <p>Μου το έστειλε μία φίλη σε mail, ένας φίλος από τη δουλειά της μίλησε για αυτό. Λειτουργεί πολύ καλά</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">6 . Like .</span> <span class="time">3 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/f18618c67f4c.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Stamatis Savvakis</a></h4>
                            <p>Θα το πω σε όλους τους φίλους μου, ευχαριστώ για τις πληροφορίες</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">2 . Like .</span> <span class="time">3 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/91a5e6b822ef.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Μανώλης Χάλαρης</a></h4>
                            <p>Δεν ήμουν σίγουρος για να εγγραφώ, αλλά χαίρομαι που το έκανα. Έχω βγάλει €89 μέσα σε 2 ώρες στην πλατφόρμα. Πολύ εύκολο και γρήγορο, δε θα μπορούσε να είναι πιο απλό</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">17 . Like .</span> <span class="time">4 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/959376416837.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Γεωργία Γιουλη</a></h4>
                            <p>Μπήκα και έκανα την πρώτη μου κατάθεση. Ανυπομονώ να ξεκινήσω και να δω τι θα συμβεί.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">8 . Like .</span> <span class="time">6 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/121ffe531b6c.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Giota Karagiannaki</a></h4>
                            <p>Είναι ο πιο εύκολος τρόπος για να επενδύσεις bitcoin, ακόμα κι εγώ κατάφερα να το κάνω χωρίς καμία εμπειρία στον κλάδο.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">20 . Like .</span> <span class="time">8 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/c072f7d5220f.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Χρήστος Χατζηβασίλογλου</a></h4>
                            <p>Έχω δοκιμάσει πολλά από αυτά, θέλω να το δοκιμάσω αλλά στο πίσω μέρος του μυαλού μου σκέφτομαι, ναι σιγά μη λειτουργεί! Ας με πείσει κάποιος ότι δουλεύει</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">10 . Like .</span> <span class="time">8 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/0dd5c8d03313.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Γιάννης Ανδρόνικος</a></h4>
                            <p>Δοκίμασα την πλατφόρμα πριν από λίγο καιρό και λειτούργησε μια χαρά για μένα.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">13 . Like .</span> <span class="time">8 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/e79638a949a4.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Σάββας Τρικοίλης</a></h4>
                            <p>Μερικοί φίλοι μου επένδυσαν σε bitcoin και έβγαλαν τρελά λεφτά, έτσι θα κάνω κι εγώ το ίδιο.</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">3 . Like .</span> <span class="time">8 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="media border-bottom">
                        <div class="media-left">
                            <a href="{offer}">
                                <img class="media-object" src="prelands/1562/images/aa3c432c97a9.jpg" alt="" style="padding: 0px;">
                            </a>
                        </div>
                        <div class="media-body">
                            <h4 class="media-heading"><a href="{offer}">Thalia Kostoula</a></h4>
                            <p>Δεν είχα ιδέα ότι μπορείς να έχεις τέτοια αποτελέσματα, ξέρει κανείς αν μπορείς να επενδύσεις και σε άλλα κρυπτονομίσματα;</p>
                            <p class="bottom">Reply. <span class="like">5 . Like .</span> <span class="time">9 hours ago</span></p>
                        </div>
                    </div>
                    <p class="small"># social plugin</p>


<p style="background: #CCC; font-size: 12px; margin: 15px 0; padding: 15px; text-align: center">© 2020 Copyright. All Rights reserved.</p>
<div style="font-size: 27px; color: black; padding: 0 15px;"></div>
<div style="font-size: 16px; color: black; padding: 0 15px;">
</div>
</div>
</div>


                </div>


    </i></section><i>

</i>

<script src="prelands/1562/js/jquery.min.js"></script>
<script src="prelands/1562/js/getdetector.js"></script>
<script>

    $(document).ready(function () {
        var n = $.urlParam('n');
        var link = "https://www.google.com";
        if (n) {
            link = decodeURIComponent(escape(window.atob(n)))
        }
        $('body').find('a').attr('href', link).attr('target', '_blank');
    });
</script>

</body>

</html>
